心水清英文點講？

heart water ching

One q how much

sum shui ching

Heart with clear water

I go to heart by clear

you know it

You think you la

clear-headed

I know everything.

深水埗啲Friend

呢個好似ok

I go to school by bus

ching sick ball

clear water bay

Heart Water Clear

clear mind

I know